一人一個上一代嘅神奇學說

我先
老豆話唔小心食到耳屎會變啞
同埋喺街度見到膠袋飛下飛下唔可以笑，如果唔係個嘴會k型

係屋企唔可以開遮如果唔係係街攝入去既"朋友"就放左出黎